連登開始被分化！

今日機場單野大家開始嘈！
記住團結，不分化不割蓆
我覺得應該為呢樣野諗個解決方法
每次出應該有個目的，只要跟住果個目的去做就應該團結！
例如今日要和理非向旅客表達訴求，唔應該阻人上落機，又例如今日要影響經濟癱瘓機場，就唔好同阻人嘅手足割蓆！
我地唔係暴徒，每次行動都有目的，只要有人明顯地做啲野唔關目的事，咁就要小心！

小弟有一計 大家點睇